说明：
该服务提供核心产品表同步到中台表的功能，
调用该服务有两种方式：
1）定时批处理跑全部的产品表数据同步到中台 
2）页面点击按钮可进行产品同步
同步内容的方式有三种方式：（如传的参数有问题那么会认为是全量同步）
1）全量同步
2）传产品编码同步
3）传险种编码同步


代码实现逻辑：
需要全量同步的表名或者需要部分同步的表名均配置到了表中，同步时，会先删除中台所同步表数据，再去插入核心的数据，最后根据主键去更新中台比核心多的字段的值。
